新手賭波一問，懷疑賠率問題

琴晚買左幾條3x1
中左，但唔知點解個賠率同贏番黎既錢可以差咁遠

輸半

有場輸半wo

原來係咁，新手唔識野
自膠，sorry

戒賭啦

戒賭啦 家下算早

$10 唔怕

你冇錯 係馬會派錯錢

打電話去馬會屌啦，此風不可長

輸半可以唔派，馬會好人咋